點解西片結左婚都仲咁怕醜?

[img]

日頭怕醜姐 夜晚震夫剛

佢地唯一既體位我剩係諗到騎乘位

淨係諗到高木戴假鳩屌西片

個女點生艷黎

你問岩人 我嘅